正視聽：差佬藏毒案係為穩固內部勢力

基本上全香港嘅毒品 差佬都知

平時見破獲毒品案
都係有人唔跟差佬規距
或是者交數俾某幾個死差佬升職

今次呢單嘢肯定係特登做佢
可以睇下遲啲邊個升職
睇下係咪鄧小強親信

我地唔可以俾差佬扮到好人
要繼續宣傳差佬同黑社會嘅合作
屌差佬老母

721唔見人

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp